有無cctai風水師解釋到 點解利物浦唔識輸？

攞咗咩奇門遁甲陣？

開咗七門可以同五影五五波

臭痢狗陷害香港，將香港運氣借走！
搞到香港亂作一團

王騎找數未

笠騎收檔啦

走數

牙晴條過夜數未找

冇個好波
有運啫

利申：利迷

答案係李斯（利輸）

踢英超唔贏波真係Silly